林鄭今晚會去九展紀律部隊義工活動

都係721見

真狗展？

有無fact check?

推到有FACT CHECK

721

only connect with dogs?

有千幾萬用 發發啦

暫時得呢張來源，等記者prove

堅，主要攪晚宴慰問班前線狗
但唔建議去，因為多狗

注意!! 請廣傳! 呼籲大家提醒/ 澄清身邊親朋戚友

公司有event list通告
上星期份野有list係有呢個活動
但前日個list就冇左
唔知係cancel左定專登hide

去到幫手airdrop黎影片

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

d狗會唔會屌佢送前線死

佢唔知會唔會到呢

push push push

搵人大埔拎個花牌送俾佢

推

冇人講？